試當真紅得起 點解9 bros紅唔起?

D片都幾有創意同幻想其他片都係得幾千views

仲有一字馬

咁佢地做做下無做啦 都可惜

大撚把高質嘅都紅唔起

凍otview數成日得個幾千 真係好想多啲人識佢地

佢地都算紅紅地 起碼有過萬views
9bros得十分一